摩納哥其實都出幾多勁人

馬素爾 麥巴比 卡拉斯高 占士 文迪
大家仲數唔數到有咩勁人 發覺摩納哥係球星工廠 個個身價都高

享利

雲加

占士成名於波圖

古利

Evra

去完摩納哥身價都升左成倍

關世界杯事姐

咁又係